Question: What are you grateful for?
Answer: i sat for exam
Date: 07/01/2024

Question: What are you grateful for?
Answer: I ate rice and beans
Date: 27/01/2024

Question: How are you feeling right now?
Answer: To take a nap
Date: 27/01/2024

Question: What are you grateful for?
Answer: I ate rice
Date: 27/01/2024

Question: How are you feeling right now?
Answer: Laughing
Date: 27/01/2024

Question: What are you grateful for?
Answer: I ate rice
Date: 27/01/2024

Question: How are you feeling right now?
Answer: nothing
Date: 27/01/2024

Question: What are you grateful for?
Answer: cooking
Date: 27/01/2024

Question: How are you feeling right now?
Answer: danicng
Date: 27/01/2024

